我哋無做錯到！！！不過......

死線去咗邊？！
光復可以搞
遊行可以去
繼續連儂牆
但唔好忘記
和理非>死線>勇武
無限loop

比起任何事 我只求每個義士平安歸隊

放人啊

成個運動嘅行動主旨係 Be water! My friend
唔係鼓吹失敗主義，只係想啲手足（尤其係旺角黑夜同埋今晚油塘）唔好諗住死守。

死守呢個行動策略，已經係五年前證明咗係唔work
所以Be water, my friend!

post

如果set 3/8 23:30前回應五大訴求(我知而家七大 但係另外兩條我唔知點處理) 大家點睇？有意見講出嚟

推

飲住寶礦力繼續推

重申抗爭所堅持之五大訴求:
一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫權
五、實行雙真普選

阻阻大家，唔好意思
如果你灰心失望氣憤
希望大家能夠聽下呢兩段關於立法會嘅錄音